（急求）想買部機頂盒比屋企人睇電視

但我去鴨寮街睇果d都係要連wifi同自選睇戲用（？）
咁睇電視果d機頂盒應該去邊買？

即係想喺無網絡嘅情況下用個芒加個盒睇到TVB ?

鴨寮街有, 電視解碼器

唔明想睇咩台先

普通電視咪睇到

係

樓主話想咁樣

係咪呢啲？ 睇吓合唔合資格

高清機頂盒，腦場都有，買電視機果d鋪頭多數有

鴨寮街大把